又有傻仔跌銀包

Yes 個傻仔就係我
半個鍾前係旺角返馬鞍山架805s 跌左銀包
黑色bv 冇相
入面得百幾蚊cash 幾張卡
上黎搵個希望

Push

幫手推

Thx

橙

祝你快啲搵返

打去巴士公司留言

試過夜晚巴士跌咗電話
嗰陣網友教我打去巴士公司留言

第二日 巴士公司打返比我話執到

祝你揾返

我係通宵小巴阿
驚比人執左
雖然冇咩錢

巴打住新港城？

錦泰

推

有冇巴打咁岩執到